六四事件有youtube 片解釋來龍去脈，反佔中暫時未有

反送中？反佔中？

中國人有民主第一時間就會消滅香港，所以六四失敗係好事，唔好見係學生就心軟